被霸凌9年！熊熊不忍了「怒槓酸民」：想死你們自己可以去

熊熊（卓毓彤）出道多年，不時受到酸民攻擊，身陷負面風波，但她努力走出陰影，繼續專注在事業上。今（23）日突然在粉絲專頁寫下長文，透露自己連續收到惡意訊息逼問她「怎麼還不去死」，讓她隱忍多年終於忍不住動怒，痛批酸民：「想死你們自己可以去！」

▲熊熊挺過負面風波。（圖／翻攝自熊熊IG）

熊熊透露，日前喝了一點小酒後，在直播中直接回嗆了一名酸民「關你屁事」，這樣的行為是她在過去絕對不會做的，因為身邊所有人都跟她說「認真就輸了」，她也認為確實不需要因為這些連頭像都不敢放的人影響心情，但今天早上她收到私訊，內容是問她「你怎麼還不去死」，且同個帳號還在留言版上寫下同樣的內容，她點進去看發現又是假帳號，無奈表示：「實在無法理解特別創帳號來罵人是有多閒。」

▲熊熊長期遭到酸民攻擊。（圖／翻攝自熊熊IG）

熊熊坦言已經直接將對方刪除封鎖，她有感而發表示，很多人經常對藝人說：「誰叫你是公眾人物，本來就該被大眾審視，不然你不要當藝人啊？」但她認為這句話太不合理，「為什麼藝人就要活該被罵？我們是傷害你們了嗎？還是做了什麼天理難容的事情？還是你們是生我們養我們的人？憑什麼連我們的生死你們都要決定？死不死到底關你啥事？」

▲熊熊硬起來槓酸民。（圖／翻攝自熊熊IG）

熊熊表示，自己被霸凌了9年，心臟不知不覺練得很強大，「在你沒死之前我都不會死的，我活的很好不用你們擔心，想死你們自己可以去」，反問酸民：「聽到這種回應你們會開心嗎？」認為不喜歡她也不要緊，但不需要特別跑來告知、刷存在感，「別浪費力氣以為我會因為這樣憂鬱症」。

此外，熊熊同樣不能理解「感謝那些霸凌你的人，他們使你成長」這句話，她直言：「真的並沒有好嗎？使我們成長的是自己堅強的心，還有支持我們的家人朋友粉絲，完全不是酸民好嗎？你們就只是有病要去看而已。」強調當然有好的建議會虛心改進，但要有點道理，「酸民拜拜，慢走不送」，難得硬起來怒槓酸民，一席話引來粉絲狂讚。

呢條女d 吹功真一流

千祈唔好死

咁撚串 臭閪

D叫床聲

仲有對ball

仁底

彩都係

想比佢鹹

我晚晚聽

彩純底

我先係

咩人黎

色狗

我攞正牌

以為seulgi鬧9黑粉咁爆

人地問你點解唔去死，你回返句因為我俾你長命就ko佢啦！

正

乜水黎

無左pornhub
邊度有佢流出睇
唔係打籃球果段

又大波塊西又正

首抽咁好彩又靚又大波
點解要去死
酸民都傻傻地

塊西邊度正
反嘅

想屌